[An/iOS] Orna (4) - 虛擬實境+傳統RPG

新手唔該睇完FAQ先問 呢堆問題全部答過好多次
高LV大佬打RAID唔好咁大力 留返啲資源俾啲新手攞
建議大家淨係打其他國家嘅人 見自己人啲地唔好打
開raid唔洗自己orns

比較有用嘅網:
lin:

FAQ
點回血？邊度有得買水?
買水回血 可以等佢自己回 不過好慢
水好平 喺街見到嗰啲SHOP任買 所以快啲啪晒啲水升LV最好
新玩唔洗慳藥水 啪晒佢升LV就得

下面條紫BAR係乜鳩黎?
WARD 你用咗防守之後兩TURN會有部份DAMAGE扣落到WARD

入咩Faction好?
火就中二啲 周圍燒鳩人
冰就多女 想溝女揀水
土就多大佬 易啲搵人帶
電就on9仔先入

法師裝限戰士用/戰士裝限法師用 係咪ON9?
4星之後可以用到

仆街/屌你老母 升咗LV25/50/75/etc啲怪突然勁咗咁多嘅 點打?
隻GAME每25LV一個TIER 怪 裝 職全部都會多粒星 建議爆水打

寵有咩用? 抵唔抵買?
初期建議快啲上咗T4先 (4星)
寵都有唔同用途
識HEAL嘅要黎守地
識火傷嘅可能打某啲你打唔入嘅地圖BOSS有奇效
有CC技嘅可以幫你入新TIER打嘅時候輕鬆少少
最緊要都係你睇得順眼 自己揀

起野/升野要用Wood/Stone/etc 點攞?
打怪跌/拆裝
撳自己 -> Inventory -> Dismantle

你地成日講咩升星轉職 點升/轉架
撳自己 -> customize -> class

點解我入咗Kingdom都無得打Raid?
入Kingdom要夠24個鐘先打得

做乜個地圖黑鳩晒
夜晚八點後會天黑 你撳右下角有得用火把
火把可以喺SHOP買 好平 見到可以買定啲備用

我英文差 唔撚玩喇屌
其實隻GAME都唔算太多英文 認吓啲圖都夠
主要都係堆怪啲名 啲字平時都唔會用到

我係毒撚 唔鍾意出街
如果屋企有SHOP可以喺屋企FARM怪
其實啲怪死咗就會生多隻出黎 打唔完
雖然無咁方便同埋會悶少少 不過都升到
屋企無SHOP都得 你求其去任何一間買定一大堆藥水就OK

新手篇
一開始有三個職揀 賊 戰士 法師
揀咩都無乜所謂 後期啲職都係基於呢三個職再升上去嘅分支黎
無撚得跳星 無撚得跳星 無撚得跳星
新手建議一二星除咗Knight之外嘅職全部都買晒 因為成就會俾返Orns你仲有賺 咁就可以快啲上三星
隻game比較得意嘅地方係你唔洗每個職都重新升一次lv
lv係共通 你unlock咗個職就任轉 轉返做其他職啲招都keep住有得用
所以轉職影響嘅只係基礎數值 著到嘅裝 同埋被動

lv10 要揀陣營 (Faction)
有4個屬 影響唔算太大
主要係你嗰個屬嘅招會加攻加防 同埋好後期某啲職係限陣營揀
詳情睇FAQ 入咩Faction好

lv25 有國家系統 (Kingdom)
主要係開Raid打 (所有人一齊打一隻怪)
同埋開戰 (War) 就同其他國家挑機
算係主要收入來源之一 所以點都搵個入咗先

建議大家一開始啲裝唔洗點升 就咁打到下個Tier換新就得
頭三個Tier (1-3星, lv1-75) 啲裝就咁Lv1 都夠用
Tier4 (4星, lv75-99) 開始啲裝就要去Blacksmith升吓先夠打

前期比較有用嘅怪:
Fallen XXXX系列: 跌返相對應個職嘅武器 算係同星數入面比較好
Living Armor系列: 啲裝好撚高防
Mimic: 鳩衝 跌好撚多野

簡介
呢隻GAME有啲似最早期FF DQ嗰種傳統回合制JRPG
主要都係周圍打怪升LV 打裝 霸地
地圖上面除咗怪 仲會有啲NPC同建築 可以接任 升裝 買寵 買補給品 之類
如果係自己起嘅建築仲可以升級 會出啲好啲嘅野
之前出pokemon go我都幾中意個idea 但個戰鬥系統鳩撳實在太悶
呢隻都叫做真係有戰鬥 玩落幾得意 希望可以多啲人一齊玩

平時打怪個畫面

Menu都係啲基本RPG野

霸咗地就會自動GEN資源 越多人喺你領土打怪 你收入就越高

Lm

lm

新post lm
仲未落到cwb

打到件紅甲但%好低

打得慢都無咩者，會規無寫

問題係d人之前叫人唔好打咁快，而家又話清得太慢，認真想我地嬲？

又黎非黑即白？
秒boss 同龜速唔可以有中間位？

比個中間位黎

公會啲錢放係度唔會變多架
點樣有效利用係一個問題
咪一齊研究下幾多粒鐘打一場叫合理囉
咁樣對新手叫有益咩
本身都扣勁少
假設你6個鐘一隻
佢又係一得咁多EXP
你3個鐘一隻,佢就拎2次獎勵啦喎
不過你地個個都覺得冇問題咪唔好研究囉
唔去諗改善,點樣增強自己

言下之意係清快d比新手升快d，所以你都覺得要密d打開多幾次？
你都識講d錢放係度係無用，不如密d開boss等大家刷多d有用資源？
而且勁既boss都唔expect一日打得死，好似開多d低tier boss 個效率高d
個人淺見

蠟燭 12王係唔係有

原來shop有賣500ORNS 價錢OK

其實升完有好多好野買，不過24小時re次
我自己起完就lock左佢唔比人買

可以Lock鋪頭
未夠錢起鋪頭 唔知

Set private唔公開既意思吧

我講緊課金果個shop 有兩樣物品係orns

不過我都有lock到D 舖,仲有一間KEEP 未起,好似未需要住

儲緊orns 升5星職
仲差17萬

加我party啦

"你3個鐘一隻,佢就拎2次獎勵啦喎" 係咪真係好過 6 個鐘一隻，但係拎1次獎勵?

你assume左獎勵既exp同個player打出既傷害無掛勾，如果兩者係掛勾既話，2次獎勵加埋可能其實=1次獎勵架喎? 咁樣開一次其實仲可以慳orns
不過如果係咁既話，對可以solo王既player的確係不利，因為會長落左order唔可以打咁多傷，當高lv player打到某個位無得再打個陣，而隻王又拖咁耐都未死唔開得新王，高lv player idle左既時間就=哂左/賺少左次獎勵

利申 如果2次獎勵加埋>1次獎勵既話，我都鼓勵啲王可以開密啲

個鋪lock左=比自己同公會既人用

Inferno 既可以入 [HK] Hong Kong

因為d大水有限
24小時先補貨

今日灣仔區比人搶地
我好開心

大家都遊行，不要分得那麼仔細吧

遊行路線不如開放任搶一晚，比大家行得悶悶地打餐飽

我怕變左真人mma

你地點上網 我全程遊行都上唔到

我大部分時間都上唔到

地鐵上唔到，維園都係
利申smt

提一提，1會仲有8個未打war

druid 定dragoon 好？

升到lv50完全唔撚夠打

放心 秒經黎

究竟點撚打

死食水再打過

用血換血

死左等幾分鐘再打 或者 升下把武器/裝備

打返2星怪 4x lv個啲 其實都升得好快

係嫁，兩星果D可以秒，但見到有裝跌果D 3星，即使死住咁打都要打

隻game依家好似好lag

習慣下，每25lv上黎叫春一次就得

打低一星既怪會輕鬆d

唔知係咪玩鳩我
揀左thief class，但係咁跌其他兩個class嘅裝
on9

慢慢就習慣，去到後面可以轉翻

我都係咁,一轉職就掉返哂之前職啲野

有冇巴絲轉左做spellword
可唔可以分享下用咩裝同用咩技
仲有spec call 你地又揀左咩？

太多技唔識揀

暫時打同星係切菜

亂咁黎
spec 方面我考慮魔力上限同魔傷
最後就揀左魔傷，轉埋用佢就多返1格放技

主力係Magic Strike
魔法版嘅Tri-hit
當物理傷害，不過scale Mag

主力應該用Fulmination
除怪隻怪有抗先用magic strike

Fulmination 傷害當然最好，但我冇防麻裝，好多時浪費左幾round
反正一下都未必打得死，不如兩下magic strike 一定死而且冇debuff
本人嘅情況打Ogre Brute
Fulmination 5xx-6xx
Magic Strike 1xx - 3xx
平均Magic Strike 高D
未計要用時間去回魔
各人裝唔同可能有分別

二團仲有一個未打國戰，記得打

fulmination 係唔係雷75strom 既下一級？ 返緊工睇唔到game

唔剋屬都5xx-6xx 咁勁

90魔嘅雷技
打人之餘有機會扣自己少少血同埋會麻痹

咁係怪既問題
好多我都可以一炮Fulmination 就秒

90太大食 我用75雷

一直都打唔到武
2星武勁過4星武係咩玩法

巴打有冇裝睇下
同埋你用咩spec ?

放左幾日假 公司附近比自己團霸晒

照打

咁惡
我果道好似踩住4-5塊地

希望星期3可以見到大家既出現

星期三見

尋日都點左一團個巴打相
但佢冇JOIN入隊

請問debuff會唔會疊

防負面狀態把杖好好用

好似第一次抽中互片

尋日遊行一團掃晒啲地

殺晒班北佬

HK終於正式有內戰

見到佢D地 追住黎打
有個巴打比我打左2X 塊地

今次內戰大家會湧躍啲打吧？

次次都有打足

做得好

講咁多原來就係你兩個

搭車開一分鐘啦 會規係咁定就係咁

今日原來係連登公會內戰

收到

佢隻人一拳打我三千

咁小??試過比佢打8千
但我抽嬴左佢

平時打地嗰啲都會打贏
但而加全公會望住

換血戰法唔得咩？？

我法師冇血可以換呢廿個鐘盡快換把武器秒咗佢

好黃 好暴力

依幾日上左蘇州，搶左幾百塊空地
過幾日去上海同南京，應該又有幾百
利申 唔好話我咩大陸仔

大陸仔

大陸女

[HK] Imperial
VS [HK] The North

10
2
Ends: 23:03:33
You have not been matched in this Kingdom war

冇得打？

對面太勁/廢冇人MATCH到你,好似係

Match唔到，無得打

見到之前去旅行比會長踢左個巴打既地

咁你有冇搶

打左個變左ghost既，其他無啦

War 1會打the north

會長打reek 買定離手

REEK好難打架咩

俾你地撳住黎打

好痛，小弟太低防

1000防比佢切菜

請問下點有Gauntlet Key? 謝

Boss

幾好玩 不過升得好慢

match到個高我一星20lv嘅巴打
打條鐵咩

去左澳門做野 發現load唔到入game

佢未出手就劈死左佢

打左耐出果一次

有冇公會收人？

Thanks~!!

2會唔開 1/2王?

岩岩玩，25lv 有冇公會收留？

同求

1 2會都好似有位

點疊???毒+燒+咒咁??

DEBUFF唔係減攻減防咩

SOR9
唔明佢點疊
-攻-防-魔防
定係-攻 --攻??

yes
姐係有冇得減完再減

個會叫咩名？

Status boosts/drops are buffs/debuffs that directly change your characters stats in combat. They can have between one and three arrows symbolizing the adjustment of the stat in question. Permanent stat boosts/drops remain throughout the remainder of combat.

The format for permanent boost/drop is - (stat icon) (stat abreviation) (arrow(s)).

For Example: Attack Up Att ↑↑= Attack Up 2 levels.

The are also temporary stat bonuses/drops which unlike permanent only last for a few turns (or sometimes unfortunately just the one turn you activate it).

The format for temporary boost/drop is - (stat icon) (T.) (stat abreviation) (arrow(s)).

For Example: Attack UpT. Att. ↑ = Temporary Attack Up 1 level.

唔知 要自己試

上一頁有

頂
依家先發覺每升級間鋪頭一次,佢就會更新一次

蝕左幾次時間

升間野要450 萬
TOTAL一路升一路買 650萬落樓

仲有冇位？

冇 不過冰仲有位

大家有冇起keep

Rebellion? Full 左

有咩用

換寵 KEEP 寵

係咪講緊我 入返會 依家日日都有mon住個war

冰個會叫咩名？想入

新手仲卡左係50級，好耐先打死一隻怪，又無跌野

打低一星既怪
OR 慢慢LOOP死50以上既話 駁佢掉裝

台中

點解有人打二千幾隻怪就11x lv 我打二千幾隻得100lv

可能開晒buff exp水呢

2000隻4星箱

神像exp+exp水 加經書

玩咁耐都好似冇食過EXP水

可能佢單刷boss 呢

其實d又物攻又魔攻嘅武器有咩用

比SPELLSWORD 之類既職用??

點解唔比用

你已經強化左

係 仲係台中 前幾日係澎湖

LV1>LV2

有個17x lv既台仔霸左好多地

我通常禁左神像都會開晒d野打一陣

如果把武係水屬
咁我用雷魔法打免疫水魔法嘅怪會點

咪扣到血LOR 有幾難理解??

件甲升左成個禮拜,三日後就完工

係咪痴線架1個星期

1-9lv用左五日10lv要用三日

即係唔會有影響?

純粹計雷魔法果下?

但係我仲未打到頭同下身

有技食哂兩邊stat?

做緊法師 岩岩100LV開左副職
想問用咩職好

想問下點樣直接archmage轉到spellsword 100lv都見唔到 一定要轉左三星職先？

無得跳星啊巴打 睇第一頁

一直都係戰士系
四星spellsword定adept好

係咪spell個個

剛入左 imperial, 但暫時佢唔俾我打raid

發覺打100級既怪都唔算難
75果陣真係打到想死

你有咩武器

raid 隻 Balin 打都打唔入

24小時

宜家lv110用緊2星蛇做寵物，值得換隻4星寵? 定專心儲orns上5星class?

上CLASS

冇勁武有就易搞啦

點解搵唔到

如來依隻係鴨黎

串錯字..

你火喎

見到有把石中劍, 但拔唔起

[img]
屌佢出垃圾

物攻就換血技打佢

都係搵唔到

係

你Inferno
Inferno可以入 [HK] Hong Kong

掉轉係紅劍就好

2會係咪唔會開75王？

Inferno 即係咩

你當係國家，
有4個唔同

磨左七八次終於殺到reaper之後跌把綠色發現勁低攻

戰士 咩技打呢隻騎尼怪好 打唔入

好似無呢招技

2星bm技

Sorry巴打 無既 唔識呀

diu我打錯
Double edge 先岩

隻raid boss得垃圾

我係咪無呢招技嫁搵唔到 diu

搵到 要battle master 50000orn先學到

你玩物攻點解無轉de？

唔知呀 一路玩戰士上去 轉左斯巴達跟住轉埋矛佬
無睇過刺客（高dex）個邊

慢慢黎，有乜野可以上黎問

唔該哂巴打

純坦路線

你哋幾多星嘅武器先至會攞嚟升級？ 玩咗兩日而家80 level， 驚用咗嘢呢升武器 轉個頭啲怪跌把仲勁啲嘅武點算

你啲料 下一個星 已經冇用
點解唔升

dex係咩意思？
武器嗰度

11x lv 用緊2星杖
一路都換唔走 升到lv5
要儲orns 升唔到 （係啊 幾千都唔放過....儲緊25萬）

咁你又慘左D WOW
4星怪好多都會掉杖

一會會長好波

做咩事？

跌係會跌, 不過冇一把勁過我依家用緊果把

136 邊度搵

你打到一把 FARMED/LEGEND 5星杖就會高過你而加呢把

大海撈針咁要搵到隻怪 打完佢仲要跌

嬲嬲地儲夠orns 轉職唔用杖可能仲快

邊使

有一半都係小怪

我隻人淨係識出刀仔, 劍

德魯依同屠龍者點揀好？
本身法系已經係紙皮，轉德魯依仲要-31%hp
換血都換唔到 ，一擊被殺

睇武同裝做人

咁就慘了 出晒名黑仔

一會全面勝利

高你差唔多100
你打到把 5星Famed/ Legendary 升住先，升完先轉武器

你呢支好似係5星入面最高攻

三會出嚟面對

歐王

我用緊LV3 紫色adamaline staff 即係黃色甲果隻怪 打返黎已經180攻
隻野其實唔難打同埋d防裝都好高防

不過我都係想要把紫色以上fomor staff

把杖legendary有300攻

邊隻怪易出啊

146 你要按普攻普到幾時

今日唔出街打細怪有排打

開始冇乜心機玩
搭車見到6星7星BOSS 根本一條命換唔到
變相搭車已經升唔到LV
要打怪我原地開蠟燭一樣

一部分6 7 王都可以單P 既
鐮刀 龍 果D 真係要磨

你有無升下裝阿？其實唔怕升到上10lv

升到冇料升了
全部6/7

我仲要玩法系,幾多防都係頂唔到BOSS

唔駛boss, 狂暴怪都打唔入
我用最強果下r佢2xx
佢咬我一啖8xx

我都明既
CARMAN 你應該夠做嫁??

8XX咪小 我地12X LV 比人打緊3K UP

想問係咪所有裝都有分quality

我見有啲跌極都係common

Superior 都冇見過

其實本來boss就唔應該一下打死既。。
我搭車打5星或以下既boss開哂coins都好和味

返工條路冇隻秒到
呢頭摸一下
放工返去全部滿血

你而家拎咩裝？

我講小怪ja

咁慘情 你行番屋企咪得LOR

我都係想打機姐

Lv都係打raid升啦 出街主要打裝
同埋搭車打boss你當係bonus
真係有心打個啲佢都預你stay一個area打幾次

LEGENDARY 杖,頭鞋,ORNATE 甲
符文盾

紅色小怪冇錯WOW
佢地真係打緊3K

而家入dungeon打幾round滿血比細怪一野秒番出黎

岩岩入去 第3層就比 鐮刀一野2千幾88

8開始已經秒我了
都唔知咩game
反而入boss 可以打到4/5 仲好玩

我個complete 任仲未做到.... 去到8 9層就死

做唔到架啦你越高LV 入面啲怪就越高
打打下見到180小怪
但我自己得120

希望佢遲下可以比人select tier打
佢仲要有hard mode

武器升一升會比較好吧？秒到細怪？

250水都唔夠飲
有冇地方量產紅水

買200枝 100血水 2野就飲晒

我每次都買5000支係身，200支飲十次就無啦。。
買細水飲，打先飲大水

大水真係冇乜點食
怪閒閒地都打我500UP

升多一，兩lv防裝又差好遠

7LV都唔夠我唔覺得有咩用

你果幾件加def定res？

應該咁諗
裝又有分防 同RES 類
冇理由 一個T 就要升爆一件上LV 10嫁
多多料都唔夠做

其實你上到8，理論上應該夠用2個t，你打到新既返黎都要著住舊既等升新

如何純物防魔防果D料都OK 夠既
一有屬就投降
3>4 已經要9粒CLS

我從來無升體有屬既裝

想嫁咩
個身得2把武係勁 2把都有屬

咩黎？我仲差2日先升到把武上10lv

5星LEGEND武 唔算太勁

唔知masterforce把野要用咩料同洗唔洗等

痴線 清boss快到

我farm緊sorry，應該打埋呢隻夠

mysteric 啱啱打左把ornate dragon dagger,但係平時用開mage
請問有咩physical 嘅skills 好用？
利申：110 lvl, thief class開到rogue

好似要上多級先有3連

上battle master先有 triple strike?

平時用開MAGE就算啦

其實mage後期我睇啲技痛好多

諗緊為左triple strike轟唔轟50k orns落去

咁防低咁多好合理啊

防好似差唔多，但血就真係少

成身裝都升級緊
咩都打唔到

各位巴打帶咩寵？ 光球回300 好吸引

隨便望個物攻職都+100% DEF 喎

應該都係W字頭識補血個隻冇得輸
公會BOSS都用到

貴到核爆 那來orns

打多d血會唔會出多d orns

Wisp勁到on9

差兩萬orns升到4星蓄左幾日

WISP 都貴???
Twilight Wisp 點算

5星前都係成就送

驗眼pls

7星啲怪可以雙火。。。

SOR9RY 真係岩岩訓醒

除左成就仲有咩賺orns匆

快*

巴打可唔可以幫我秒多幾隻
想要多幾粒token

呢個係pvp wor

我知 贏raid boss會出token比我去pvp

想問係咪要個位好空先起到商店？

同埋果兩間屋仔有咩用？

打小怪咪有TOKEN LOR

要有職既怪先有機會跌
Farm左成日

其實你按入去望下就知
地城黎 用KEYS 打怪 拎BONUS
新手就唔好入去啦

成個星期都未見過mimic
點解你地咁多

明白，我本身以為係佔地果d building
咁起野方面係要點？想起商店但起唔到

燒幾多水先打到

望佢唔識吸血就殺到

唔識，不過一下二，三千

你今晚仲差既我幫你ok？

Ok btw我呢邊夜晚7點幾 得返幾個鐘

其實日任唔會清得晒
除非你好有心機去追怪打

我想拎埋成就開4星職

話說party係咪可以分經比低lv既人 拿拿臨谷高佢？

隻game 係玩裝
冇裝打唔到

佢好似每次出一粒？

咁你自己打仲快喎師兄

其實大家都應該 1XX LV 左右
有冇巴打可以整合下D 咩職/技有用(大力/BUFF/DEBUFF 之類)
同埋打咩怪會掉咩裝(魔攻/物攻/防/魔防)

全部 都有啦
咩職學咩技
技能威力
怪物跌咩裝

我夠知啦

跌裝就個網有得睇
咩職/技呢樣我諗佢係想問即係好似double edge呢啲實用技咁/wisp呢啲實用寵

key係咪要定要課金先有？

打BOSS 會掉

我法師加戰士咁玩係咪好低能
依加77level

技威力表有啦
最多你咪講de
寵就得補血寵用得過
隻鬼 打唔到raid 都廢廢地

我就係買哂鬼同fairy中哂伏

FAIRY 之前有講過
只係解狀態 真心廢

3星個隻補100架喎
4星先係解cc

浪費咗50000orns, 屌

今晚去金鐘霸地打怪既戰友 小心自身安全

真心有咩好飾品推薦
依家仲用緊兩粒Blue Crystal打地圖

tome magic ring/warrior

Troll charm
Warrior ring
Mage ring

老師，佢抄我啊

未有Ring可以用住Green Crystal 先

Great monster tome

同時打DARK ELF MAGE 103 狂暴..
GIANT BASILISK 150LV
BANSHEE 122LV

堆屍法死住咁打, 燒水燒到喊, 都未打完

7星武

正wow龍出

集思廣益... 搵到隻CARMEN, 成7000血, 但我打佢1下先扣100...
堆屍ALLIN? 定走算

ORNA GUIDE冇寫佢怕咩

用burn，佢成日出debuff，專心補血，佢好快自殺

應該升綠色裝定係farmed 果把好？ 我
90lv.

唔小心夠分轉德魯依, SUN JINN 同BEAR 同佢死過

死左3次，第一次打死carmen ，枝野唔知係唔係必出，反正出了

2會我又冇得打會戰

我果支superior 160

我都有

jinn 扣防
我用開mimic

呢支太難升了，無乜用

我都有把白字
100lv 個時打隻著火 女巫出既

用住先，等支易升嘅Legendary再升黎用

屌老母
我5星打隻6星
比人打到仆街

試下sleep

好後悔升太快,想要隻五星怪件ornate 裝

邊件先

dark elf boot and cowl

岩, 我知足, 依家頂住先, 冇武都打唔到上去, 有武可以磨

仲要睇下把野用咩料升，
有屬果d好難上，dark石都算出得多

返到屋企差唔多打三個鐘先殺到 但咩都冇
同埋想問用有屬果件好定普通既好？

普通

公司同屋企都係得d廢怪
永遠唔會遇到boss
係咪可以棄驚

咁9成既人都要棄啦

放假 放工可以坐車過區
之前pkn我都係晚晚港九 2邊走

2* 主力用 knight class 應該儲夠五萬轉三星battle master， 定係買間shop在自己屋企附近好？

轉左先，前期orns有d手緊，
水你可以去其他地方買，只要搵到一間先就得

有屬果d留黎升其他靚武

THX2位解答
即係分解左佢拎料等升?
屋企同公司都冇升級既屋未升過野
見話強化果陣唔同得 放低件野係間屋要去返同一間拎返?
定時間夠自動返係手?

2會可唔可以開足d 75 同100lv王，升lv靠佢地

屌 原來買水可以自己輸入數字唔洗逐下撳

我都係前幾日先知
利申手按左成萬支水先發現

強化途中件野會用唔到（去左鋪頭），夠鐘先會翻黎
任何一間打鐵鋪都可以拎翻

你可以留番件野向道先

開心大發現..... 我每次按991枝

隻GAME成合畫面都係文字
點會冇得輸入
不過上限得1000

大家防會著重def定係res? 呢2件唔知升邊件好 。

升住第2件先，有屬既遲d先升

rogue轉左paladin之後打人完全無傷咁制
raid又唔係好扣到
有無巴打分享下用咩技？

你轉返rogue咪得

咁我想玩paladin阿嘛-.-

2團國戰好似會輸咁

Btw, 一團打三團打成點

你講撚哂啦

贏左啦，會長一個打20個

其實最主要睇裝打怪
選啲自己夠打既怪 唔好搵啲要換血既打
做多啲成就拎Orns
好快就上到3星職

有冇人玩緊Druid 我覺得少左幾百血反而廢左
都係用返舊招 得招sorrow II 比較強
但少左血後好難頂到精英怪一下
pvp更加係

Japan有無快速賺orns

比魔法打中會唔會死得好慘

druid 魔攻用架

我係玩魔攻呀 spellsword 升上黎

spellsowrd 物攻職黎架

咁3星法師應該升邊個4星職?

唔係wor , 學巴打講用90雷, 電到啪啪聲
pvp 2炮一隻

我就係咁玩 然後magic strike都係計魔傷但物理攻擊

除左解achievement，仲有咩方法拎多D orns? 差十幾萬開5星class

Blademaster 6轉有冇邊招技好用

岩岩都殺左呢隻
仲要著火
屌佢全出垃圾

[member]今日都有出到去，真係無心機打機［/member]

我一次過出左成set, 但減咁二百魔防著唔落手

我果套
普頭普身poor腳

不過發現左，用屬性strike會有爆擊，但次數好小

打怪打怪食coins

50lv後應該點打
完全打唔入

打D打得入嘅/升一兩下把武器

你咩職 咩裝 影上黎望望

把武夠力既可以打同級怪
唔夠就打低一級既怪

見親都6-70lv怪
企左係度

打怪解任儲ORNS 轉職
轉左應該會好小小

初頭1 2星既職可以開晒佢
會解到成就送番ORNS比你

見到話送5000orns
但又冇加上去既？

要時間sync返你啲record
通常重開game就會有

個FD 25000 等左2日先有

完全冇得打喎

你有SHOP 已經嬴晒啦
我冇SHOP 都升到5X
每25LV 係好難打 慢慢捱下就會上到去
打1野>死>LOOP
你未有公會既 是但搵一個入啦
有錢有裝拎

個shop我build架

咁都叫做有SHOP呀

係50 75 最難頂
100 125 輕鬆好多

冇SHOP我都頂到啦
有SHOP 你冇理由頂唔到

辛辛苦苦上到125, 但係完全唔夠orns升5星嘅職
大家有冇方法farm多啲 orns

冇理由嫁 你冇解任/狂起野??
正常應該上6星果50萬先會卡

依加得十幾萬
果三星都買哂，開左shop, 買左隻四星寵

3星唔買架喎

屌
就係呢個原因我冇orna

Q&A 好重要

一會會戰抽到勁野

打150LV既BOSS ,放SLEEP佢會跟你LV 大機會MISS?

連放 75% SLEEP 都係冇反應

上6星條路睇黎好漫長 仲係得13萬

又死機? 連唔到
用命換隻150LV, 差200血啊, 唔好LAG啊

有啲boss 免疫

我初初都係
之後狂做achievements
50 quests 有5萬

其實有無人真係清到啲日任
啲怪點刷都刷唔出...

佢冇寫IMMUE, 只係用完冇反應

一會會長 我入左公會 lv81新手嚟
Id Kody

除非你有車，唔係真係好難

Welcome利申會員，
過左75都輕鬆過岩岩上50

睇boss
我朋友話robin7星刀手好易訓
我打泰坦就成日冰同暈到佢

免疫sleep 唔會show 出黎

我打果隻牛牛黎 一d都唔乖 暗極佢都唔睏
佢大力打我=秒殺 正常力度可以挨2下
我出晒奶力打佢扣幾百
用水用時間磨爆佢

sorry 巴打們 依幾日真係冇點開黎玩 但我會照打會戰

明白嘅，大家都冇乜心情玩
有啲大佬驚都棄埋

星期日123會都好 都想見到大家係Traveler果頁

中區成日見到幾個巴打
MYXXXX
FOXXXXX
MOXXXX

所以真係要慢慢試
雖然5分鐘試一下真係 好ON9

當你中過伏就好印象深刻

一刀死撚左啦

我已經習慣了打乜都一刀被秒

black 同sun 點揀好.....

sun d料好似仲濕過witch

打到一支5/6星 LEGEND/ORN 先再升

頭3lv 道具送 有多唔怕用用

60lv都唔知打乜9
打兩三下怪又要出返去回血

係咁玩
頂到上100 會好轉

你尋日050 今日60 加油啦

咁用邊把好
sun好似吸引少少

要返工架師傅

你成日打到入西環幫我補血

你是咪認錯人

黃大仙成日同MYXXXX巴打搶地

佢認錯左做我??

唔知
我成個月冇落西環食飯

今日落去LOR HAPPY FRIDAY

BTW 大家霸左幾多塊地?

不了，放工番歸做毒宅
留力星期日出黎

同個fd係隔離 但Traveler搵唔到大家 果行直頭無出現 地圖都好似唔一樣咁 有冇巴打試過

原來條on9仔無開gps 自膠

UCCU

睇下option,有location pricey

有冇話an機同IOS個gps定位有唔同咁 確認無開priv都搵唔到大家 地方都唔同

呢個真係唔知

國戰我明明抽唔到冇份打

岩岩身痕篤入去睇睇,淨返唔夠2hr就完
呢個時候我發玩我有得打, 咩玩法黎

有人比人踢左??

冇 ，我日日都會入去望下幾時有打
次次都成排紅字話我match 唔到
岩岩偷雞入就有得打

會唔會有人未打就退會， 吉左個位我頂上？

其實可能有 不嬲隻GAME 既互動性不大

搶地
640防又係俾人斬1100秒
770防又係俾人斬1100秒
明明係物理攻擊

係嫁
我都唔明對面隻人同我差唔多LV
點解佢可以一野轟我8千

我轟對面扣100

冇野係DE 打唔入既
會戰連6星戰都照殺

我法師
冇轉過battlemaster 好似係

呢排周街都係啲唔識既公會拎晒啲地

多左1-2個未見過既會
不過都係照殺

125 新TIRE

又係開始俾怪虐過

就咁打怪升到過左100LV先知原來有日任同故事解係咪正常
以為得NPC人頭解任

其實battle master係咪廢
好似攻又唔係特別好
防又低
啲技又廢

唔係招TRICUT 最勁咩

你又誇張左少少

追POST見日任我心諗咩黎 原來係果本書 一直冇理到
故事好多怪已經係低LV出 唔知幾時先見得返
BTW依家先追返D點黎開5星角都未遲既..
同埋想問特別開既5星同第一行開既5星有咩分別

新手今日加入 入左冰 大家多多指教

拎被動

是但揾左個HK的公會入左

Btw 有無巴打好lag 成日connecting

今晚係有啲lag

Reconnecting
一定好多人玩

1會好多人冇on

會戰又唔打

應該好多人棄左

我都玩到有啲悶

想問下double edge 招技其實有咩用？會扣自己血既

想問下shop升高level會唔會有greater health potion賣?

120上150
5星上6星
條路太長
BOSS 又6個鐘一隻
PKM都話有道館追住打

育成game係慢慢玩嘅

Wisp係最好用
商城得外觀 無用

4星個隻超抵玩
一補就300

就係爬文睇fairy 無用
所以上guide睇
好似wisp 2隻都CP幾高

6星class 同7星spec 要幾多lv先解鎖

125 150

上150真係好痛苦

咁150點都快過50萬

冇double exp 真係幾難升下

勤啲打raid理論上應該用唔哂

冇成就解
仲差3萬orns 先上到5星職

我指街邊開果個buff

btw 岩岩上到125, 見到50萬orns先可以轉6星, 寶寶哭了
成就果度已經解左好多, 個身得8萬, 邊有恆心儲

長期15萬左右
玩玩下又用1萬起野
玩玩下又買隻WHIP

我而家果個要2百萬，打下打下就有架啦
過左150開雙經升都慢到嘔，要靠raid升先快啲

123仲用緊3星 [9萬7 就到
仲未買寵
琴日先係屋企隔離起SHOP同強化
未知起KEEP有咩用
條路好長 BTW DE招技世一

神技黎，好大刀
你tri打唔入既佢都打得入

原來係咁 我見平時用細力過tri ，唔該哂巴打

連擊因為佢分開每HIT計傷害
當防高就好易打唔入
呢個時候用一HIT過既招就打得入了
例如電90

買隻回300血寵升住先, 定儲50萬好
我依家仲用緊鬼仔... 感覺到開始冇咩力

水150反而飲少左, 怪打你幾百, 德魯依飲水有加成回多d 都填唔到條數, 直接互轟算, 打完出黎飲100回血

90電成日俾自己debuff唔郁, 有冇咩辦法唔好發動得咁高

習慣就好
一直都咁用
唔太覺得煩

魔c既問下其他巴打

玩到125之後，就連250水都唔夠力回，
所以要瘋狂玩sim city洗1000水上黎

佢excel果道有倍率表，可以望望

想問下地有冇公會收人？

升左上50玩左成星期仲係得55

成日電完, 5-6round都唔郁得, 俾怪屈死

WHIP+跳舞加防後打RAID真係普攻到完場
BTW唔知RAID會唔會中火燒咁扣血?[燒左20次冇再試了

首先你係咩kingdom?

Raid王唔會中dot

升到125lv, 見到d 7星boss, 已經連自殺互血都打唔死...

法師本身就低防
唔係你秒忸就怪秒你
邊有可能打5-6 rd

我炸佢第1下佢都會有debuff, 仲有我帶鬼會sleep佢,
farm d 100-12x既怪就會咁
黑起上黎打100既都會死

無計，隻game d怪其實幾唔平衡，
但咁玩先過引，
屌又秒9我
屌你又吸血

而家gauntlet好似正常返？無見到啲高過自己好多lv既怪

跳星又會見返 每25一格

kingdom我未入過呀

想問你揀左咩屬性吧 唔同屬唔同公會

睇職，
7星有邊幾隻？
龍 死神
其他唔記得

㨂左earth

新玩家, 水屬公會仲有冇位

水要問3會

地我地無開公會

岩岩搵到入左了，打到50lv開始卡，3星怪太勁

死神有res好易打

點解咁少怪出法防裝， 打法系出親都係+def

6星一件都未見過

佢吸血 煩到嘔

甲應該係主加防多
Res就用頭，腳拉衡

darconian 出親都係def, 公平咩

我幾個朋友呢件都出到靚，
不過我自己都無用呢件，好高就打到leg龍甲。升緊

Check翻原來件甲195%

岩岩打隻奧術龍小怪, 出晒成套頭甲鞋,
但全部都係扣

慢慢洗
呢隻怪都小出

6星得wyvern裝加res

洗左件SUPERIOR ARCANE ROBE OF HOLY

+MANA, +DEF - RES

我屌公平咩
我件draconian頭都係加def

STARLORD D裝其實好鬼正.... 不過要UP裝就慘過乜咁
D石一定要打佢先出, 打1隻又打鬼死咁耐

sun rope?

係, 第1次打DOWN 佢就出左武器, 甲,鞋....

見到升級要勁多粒石, 喊出黎

係，打王掉既裝出靚野都升唔升，
我有把199 蟲劍 升到4已經無料
條蟲本身放工經過，而加落左海

普通BOSS 碎料.... 隻STARLORD 係公會王

公會裝同pvp 裝一樣
出勁野都升唔起

普通王都小見啦
Starload真係儲算

淨係識出箭袋

Starload d裝有加攻，幾特別

原來招supernova 都好撚大力

件件都有法抗

Raid既裝會唔會有紅字架

新手加入玩咩屬會有公會？ 開左earth 原來無公會...

應該會，全部裝都有

所以qna好重要

冰雷我地都有公會

冰雷之間有冇分別？而家重新打番上黎

雷啦
3lv 公會了

呢把野都幾屈

即做雷，25LV 入邊個會？

等會長開放收人

隻驚係咪無得一路聽其他歌 一路玩 IOS

係option熄左個音樂咪得

我係但係連公會王都無而家

其實一會都有幾個幾日無on
可以踢
但office可唔可以收人都唔知

我諗要整合下2個會d人

原來要熄埋sound effects
唔該巴打

2個合埋一齊？

還活著
但玩的時間少了

1會冇on 既我踢晒了

目前仲有39人

我是二會的

單刷boss 咩事

黎緊就快上三星
一路玩法師爆水咁上
想問下三星法師好無
我見之前有巴打留言過BM Double Edge好勁咁
定係轉BM好？

唔好
佢話呢招勁因為佢物理職

咩事?衝LV呀佢?

點睇D人幾耐冇上

1會有兩個差唔多160,好佩服佢地既毅力

姐係小弟都係一路儲orn繼續上法就夠了
係咪

刷一隻唔洗咁緊張阿？

你法師有裝就繼續法啦

一開頭開post個巴打都唔見了

頂 等我仲每邊都留裝

頭2星可以兩邊都試下，3星開始要揀定了

新手 雷 升到25了，有冇公會可以入？

想問class 同 specialisation 有乜分別
係唔係要class 升埋4星

搵搵

後者係拎被動

搵到有兩個

I字頭

入左，不過而家周邊啲怪唔夠打，又無水只好停一停

入左公會有咩要做?Raid幾時先比我打?

睇QA

1 2會合埋應該會多過50人

如果有靚裝，衝上去係好事

無既衝上1t就會好慘

升到25, 無orna,換職，又無二星武器，成堆4X 怪卡晒關

85lv 卡曬成堆怪 打唔入點做好

開最痛果招技 死十幾次殺既怪有冇?

今日多左好多新任務，解完會多好多Orns

imperial 係幾多會
riad boss 未停過咁打

已經升得6星

有冇勁啲嘅冰會入？
依加果個得lvl 6:打raid 好慢

5星CLASS你地會用咩? DRAGOON係咪最好 可以裝任何裝備

Druid一樣可以
睇下你係物攻定魔攻

之前玩開物攻

拆裝有冇得揀一次拆晒 3星（例如） 以下既裝

一次揀晒再拆都煩

呢個情況點算 完全打唔入

堆屍

隻眼唔可以用電招
黃屎唔可以用屬性
其他都可以用大招打完死左等5分鐘再出大招打過

2會有無人可以開1/2王
定係唔夠orns開？

今日大家出左街，未必mon實隻Game/post

2會贏多兩場會戰就升LV3

我都奇怪無啦啦送Orns

多左咩任務

係achievement度多左上限，原本去到5就停

黃屎真係唔掂
一路玩法師唯有用90技死住打
轉Paladin 扣0

終於可以1次唔死KO CARMAN.....
食晒BUFF殺完佢乜都唔出喊出黎

佢支杖唔算好勁炸喎

冇得揀, 我用緊佢把枚LV2, MAG+176, 冇一把勁得過佢...

ADAMANTINE 打左勁多把, 冇支爆擊
STARLORD 果把有得睇,冇得食

仗真係好難出

其實如果支Adamantine 係Legendary 嘅話

升5-6個level都唔差

Frost Mage 果D高攻D，又易升

首先你要有

我支Superior 冰杖到就黎7星

5 6星小怪出既裝唔會差得過王

各位巴打維園見

隻starlord 用火腰打好似幾有用

大家出門口未

隻STARLORD出個紅色鎚俾我做乜

天后頭先有隻王

冰會好撚廢
打親會戰都輸

新加入 玩緊火法 點join 你地

其實上街路線最小有2隻王

頭先收唔到

想問吓法師唔同屬性有咩分別
係咪有屬性克制

收唔到好正常

有
冰>火
地>雷
雷》冰
其他等補充

咁如果打普通地圖上啲怪就無分別

隻隻怪都有唔同屬同抗性

其實有
你拎有屬既武器 打某d怪會無效
4星箱就係一個好例子

去到LV50 好似用2星魔法師 D 75MP 魔法炸落d 怪度效率高d?
而家有一星戰 一星法 二星法, 仲有9000 Orna,諗緊係咪買二星戰好d
有d任務要打一隻嗰d 點知係邊度?

地90 轟條沙虫, 你會開心到不要不要

更新左, D成就又多左可以解

寶箱怪入唔入手好 定等4星up?

有個日任係要打5次gauntlet
但佢打完一次要等6個鐘再入
想問係咪冇可能做到
好on9

如果你打得嬴既話
地圖上有間野係可以入去打

唔該巴打 即刻走去打下先
但我用法師 真係一唔小心就比人送返出黎

我法師打到145LV都未嬴過
雙防BUFF 1層2層 都係俾怪秒

連解2個成就
差10萬就上6星

應該要拎埋150級先夠升6星

打足一日BOSS都升唔到1LV

好想上6星 平均一個鍾打到1萬5 orns 一日肝5粒鍾算

坐係度打足1粒鐘我得6000左右

食中神殿先有咁多 衝入去咩怪都係sorrow一下搞掂

淨計打怪嘅orns可以忽略

無開coins咩？

最緊要加埋做任 其實都幾快

開左架啦

我而家仲差90萬，遠過您地好多

如果計做daily quest 真係可遇不可求
一日做到5個都偷笑

7星痴線佬

咁係因為...

都係開下爉燭屌下運

唔係講笑打足2粒鐘都做唔到一個任

點解我5星職145LV
會對到拎住7星WHIP寵既人
扣佢100血一野補1000

抽架炸

Arena?

佢唔係跟LV區 派架咩
有乜理由145對到150UP既人

一會仲有無位

大把

咁我轉一會算,二會無乜人咁

我都覺 明明50人 有d想同個fd 二會轉一會

NOW有8個位

好似唔多見2,3會既人

3會幾會大佬成日見
2會真係少見

sorrow勁咩
倍率咁低

一下都打到1700 夠秒細怪 大怪就sorrow II 打4000幾

但sorrow2 要2RD
即係得2000

我打BOSS MAGIC STRIKE 一下都800-1000,打3下
sorrow打得1200 sorrow2 得2000
點計都用唔過

終於打到件防裝,但係holy屬

唔太明個屬有咩用
有屬同冇屬比隻怪打都一樣扣咁多

所以我都照升算

打到件咩好野？

5星裝,你地睇唔上

我仲用緊4星魔防甲

巴打咩職

d五星裝應該升上去八星都未換得

唔使既 5星果時 用TRI 一刀都好似扣緊7XX UP

一招90電就秒左
公司有條
日日殺兩次

件五星甲masterforged都唔夠件七星高物防

其實係解到
有BUILDING 可以入
同你MEUN 既次數分開計
首先要你打得嬴

岩呀
有D怪名 見都未見過
好似有個任要打4星箱
幾日都未必見到一隻

就算起始一樣，愈高星既個成長都會愈高，所以早啲升定一套，打到件新就放去整，不停換

打PVP 比人一野SORROW 轟左5-6千

件件+def 唔加res 點換得落手

咁佢其他技只會打更高
SORROW 1
SORROW2 1.5
Magic Strikes 係2.5
就算計90屬性 係2

呢支杖wiki search 唔到

Unknown係隨機出的，所以乜都無

無辦法，上到6同7就用唔到法師裝，上返去8星就解禁

其實def有咩用

Def係物防，res係魔防

一直打錯

dex先岩

命中同閃避

你公司邊頭

係地城俾怪上左 -防 ， 有冇得消左佢 or 只能到完場？
我上 +防， 佢又冇抵消，我都唔知+得多定扣得多

佢+左防 你只可以-番佢防/+自己攻
成件事都幾ON9
但諗番其實幾公平

有件飾唔會減防

送埋個唔-魔防比你又點話
都係比人轟到大大力

正常應該係抵消
整到成人成排buff /debuff ，眼都花

就快125睇黎又要面對地獄

打地城我會上哂加防，魔防，防2，魔防2，攻同速先打過第一層，暫時每日可以刷2次boss mode

只求狀態無效
又盲又毒又暈又麻又凍又火

防1 防2 可以疊架咩

可以，所以我3星先買哂3職

除左防2同魔防2之外其他都可以食水

防2魔防2邊個職?

德魯依？

無記錯呢兩個

其實係
有冇BUFF打到8關開始就秒了
冇咩分別

有buff差好遠喎萬巴，只要疊好既唔係著火怪秒唔到

唔好王就OK
出王真係等炒
LV 又高過你 又大大力

1血唔死
炸多2RD都唔死
咩被動黎架

你係咪法師啊
我雙防BUFF 12 都齊
小怪車我一下3000幾了
冇著火

琴日第一次打到尾王
點知隻王係carmen, 喊出黎
最後......最後我慘死

SECOND CHANCE

唔係，不過我中法術咪一樣咁痛

CARMAN 已經算係易打果隻
佢幾RD 先打你一野

攪咁多野都係死
瘋狂sleep佢屈佢機啦

佢上我debuff /普攻 咁就得啦

我之後試左3場都可以1round 殺死佢

CARMAN 我點打都係比佢秒
我車佢得千幾2千一下

佢係咁訓 毒 燒你
我係戰 比佢打一下1千左右
佢連打你既 就冇計
我用WISP 同250水 慢慢磨佢就殺到

我先得1000血
一下就死左啦
所以話係唔係法師真係好大影響

求90電電停佢 / sleep
精靈球回300 250水變312
要狂飲水，望佢唔出大

一會有位？我都想轉

YES 應該仲要5-6個位

NOW有6

我147LV
1071血
所以真係冇乜邊隻6星BOSS可以一血換
只要1招
就死

joined

分享下stat

125冇咩分別
5星怪本身都100-150

我134lv 有1131血
轉class /spec 啦 揀法師-hp上限都傻既
等緊錢轉 Battlemage /Grand Mystic +50%hp

但打PVP 有D法師用TRI 打佢扣0

6星多50%血
應該好好多

其實係佢裝既問題，法裝通常都高魔防既，打carmen都一千一下就唔關血事，本身未上150戰都係得千幾血

Dragoness 都+46%hp
完全唔知點解做德魯依係-hp
佢唔係以為果幾招buff 會勁過血上限掛

諗多左....件件 def dex 勁少res

學完招咪轉

可惜orns有限

打到71LV， 而家有25000orna,係咪應該儲起等夠50000買三星?

望左q&a未

打raid如果扣隻王0，係咪會無獎勵?

每隻入去摸下睇下有冇獎

轉職 解晒d成就屈orns先

已經700幾魔防
打唔到勁既6星
我唔覺得係裝問題
試下轉走唔做小D先

有啲我見打0,直頭打左下就走佬

轉小d 會-hp上限

Farm裝記得開道具，個效果差好遠

其實法系都係少血
係其他職多40-50%血
唔係小D 問題

如果轉其他職就-20-40% 魔攻
所以睇你點揀

都挨左咁耐， 等6星

Mystic同Adept
邊個職整體好d？

你係物攻系??

魔攻for sure

係，但其實係咪如果我有唔錯嘅法裝我隨時都可以轉玩法

Adept

想問下呢個人名係團搵唔到 但又係自己團既團名
係npc定人黎？ 可唔可以拎地

佢SET左PRIVATE

唔同公會既可以打
自己會打完就後果自負

都無計，成個會都唔夠一半人過100LV，打raid都偏慢

但係呢個時勢又唔係好想踢人，淨係踢走咗幾個幾日無on又低level嘅人

帶邊4招技最好？

物理神技T乜鬼
其他隨意
加防加攻減防減攻之類

Tricut
Double edge
屬性技
是但

我嗰陣係咁

原來有啲咁既野

轉左入1會了 個名洗腦

Q&A

萬巴 介唔介意貼下你D裝同幾LV 上黎望望

其實furry嘅傷唔係低好多
但有機會減防，會唔會好啲

謝解答
咁留返佢係度
同之前見有個路飛 舊時好似係呢度既人
之後轉左會咁
（係住果頭又比佢打 果日係老銅又見到佢係同行度

其實 LUFFY係我朋友
不過佢唔會上黎留言
尋日有遊行 我地幾個FD 分左時段 咁行
最後 緊係行最尾果條友掃晒D地啦

唔知係咪每人R完一下就可以殺得
之前見唔好打咁大力留比人
暫時呢兩隻都可以一個人打晒

有能力既咪打返幾萬加速死亡
冇能力既都打唔到幾多
隻GAME 既RAID設定都幾奇怪

Ok 咁呢度識既唔搶返塊地了（雖然唔同會

代佢多謝你 好似係

其實Ｄ地仲未收到裝／石
而加每日收2K 錢 幾十ORNS 都唔知做乜

隻王減完我防再佢自己加攻都係我打0
真普攻等完場（仲要有whip補血

第2隻王已經係咁

把武器 流晒口水

158% JE 唔使流口水既

點會唔流

呢把垃圾黎,冇料升
你升把5星都冇咁嬲

我講緊black witch

BLACK WITCH 果支 真係難出RARE

［唔代表公會意見］
我覺得唔好自己由頭到尾SOLO晒一隻就得，但係如果見到隻嘢都有十幾廿個人打過，又就嚟死（四份一血以下），我覺得衝死佢都無乜所謂，開過隻新嘅再派彩都係好事

好的
希望大家快高長大打會戰贏完開多格王

一直玩物攻 上到125打左幾場出左把紅六星杖
心思思想轉玩魔攻
但依家都係用牛戒推攻先殺得咁爽
最後都係放棄魔法路線

黃色騎士axxxxx 果枝如果爆到擊就可以升
可惜一路得普通果把

大家咁話

三會會長如果見到嘅可唔可以升多一兩個做officer，方便開raid

但係好少出仗

你刷得唔夠多

你唔夠-6

買粒luck 再開rod

食buff 次次出全套

一飛500 1000雙飛??

升高左都仲差過5星

呢件我無升 好on9咁

最慘係隻騎士夜晚唔會出
但日頭又要返工

都冇計 放工打

好多buff

一睇就知係果兩個buff開哂 但我次次咁樣都比人秒 巴打幾多防

頭3個石頭人buff 456 就係jinn buff
後面就唔知

帶粒gadget 啦
小d 神器

了解，多謝指教

其餘都係飲Tonic黎buff
我D裝唔好

咩黎， more

原來有特效.... 我淨係揀多綠色多既黎用

呢件真係德魯依必拎 打長關/boss果時好有用 開Jinx純加攻勁到仆

全部紅字

一直都唔出物攻比我

因為你原來用緊粒加全屬。。。

嘩屌j 出血

你好過份

如果immue 破防，boss 會唔會傻仔咁不停出破防架

打左好耐先出如果可以比人就好

都唔求打到高星靚裝，升滿把5星就算
Btw, 有冇人會拎d裝去masterforge，d料要求多到喊

曾經好天真諗住去整，結果發現要五百幾粒，唔知demoforce洗唔洗過千

係 但係增幅唔係話太多

升到10就用住等下把啦唯有

我好似係

你把野都490攻啦

刀仔會好D 高攻D

有把升緊10lv，不過火屬怕好難用

有屬都唔怕 用DE啦

法師可以參考下點樣打地城，除左尾果招要175lv其他都一百頭就學到

呢個真係CLS 佢全部一野秒 點跟

hard mode

雖然係離地左少少，不過其實法師咁打都好屈

唔緊要啦
大家明既
而加個情況都係冇變
香港加油

朝早login 用2min打個會戰就得 match唔到都冇得打

1會我收一收隻一王
差一lv 就150

慘一隻先1/3 exp bar

咁心急上150 有靚武??

係轉spec

點先算靚武

屌中伏轉完用唔到賊裝

百尻幾% 果D掛
其實有一把高星 有L/O 已經好夠用

有把187% 5星 ornate杖 係咪可以強化到10lv跟住直上150lv

應該係

你地有冇用AUTO DISMANTLE?

但佢野野都要食waterstone 好撚痛苦

我有 我Poor或以下全Dis

求教

Option Gameplay第二個 tick Broken同Poor

好過打王果D武先啦

我連normal 都爆
不過岩岩升t 就留normal

6星有隻冰怪周街都係

水都算多怪掉 儲左100粒
雷 同地真係小怪掉

今朝屋企樓下有隻王打淨一下死左
岩岩叔到黎見佢仍然係度

btw 我玩左兩個禮拜先知買水可以直接打1000

住邊?

九龍 近地鐵 綠色線

終於升到81級，發覺最好玩都係坐巴士時玩，又多王又多鋪頭，係屋企乜都無

我跟首頁買晒一二星，之後三星職又洗唔洗買晒?
而家有68000orna

玩緊法師，所有怪都用90mana大招炸落去岩唔岩 ? 另外新手課金係咪主要用黎解職?

3星你買晒你會升唔到5星
先揀物/魔 主力發展到5星先

食到跌寶石像, 仲唔ALLIN RUSH

CANDLE 都開埋先

1.99

SUPERIOR ADAMANTINE STAFF

谷爆佢?

依加仲有邊個faction既kingdom有位，新手今日開始玩

一行魔岩岩好可以打爆CARMEN

3個會都有位
電冰自己揀

好啦我簡冰 求名

法系可以玩下招drain
冇咁大力但係會吸血

Search [HK]

the north? 我見倒full左

巴打search錯

入倒了謝謝麻煩哂

出埋ORNATE ADAMANTINE STAFF OF HOLY

3星class有冇話邊隻好用d

幾多%先

做打5次地城個日任 拎左成5000orns

其實點先算完成成日打完都係0

通關一次囉

依加套裝 應該呢個星期升到5星職

點幫啲裝升lv 有任要解

唔夠閃，請繼續努力

新玩既唔使升裝住，你打到100之後先開始升就得
因為升裝件野要放低(1個鐘至3日)

哇屌 125LV之後睇daily任
要打7次地城
好彩屋企5分鐘距離有個入口可以刷

有冇得每場打完自動用auto heal?

就算有入口都無咁多key

有時打完會跌D既

打左咁耐，一件有用嘅紅裝都見過

Ok

同埋mana下面果行紫色野咩未

黎

格檔值 擋完頭2turn可以用紫色BAR代扣一部分血

唔記得問您，你點睇到係490攻？

-490攻

痴線=.= legend 都出埋,今日咩日子

ORANTE: ATK 54 MAG 189
LEGEND: ATK 47 MAG 163

有key都仲要打得過

第一層上哂BUFF 暫時穩羸到
至於HARD 果d就算啦 解任拎orns緊要

打boss mode可以回返一，兩條key

唔該

我未打過 BOSS MODE難唔難?
暫時125lv 唔太敢試

佢都係出返你同星既boss，難唔難就見仁見智喎

LV85三星法師有冇咩心得？ 打地城係咪所有buff上晒再打？ PVP 同平時打怪都係淨係出大技打?

咁好似幾抵玩 佢跌都係跌返平時地圖boss既orns？
同埋食銀幣入去係咪都加到orns

其實你應該答佢qna

會加

會咩？地城我一路都無開道具打

試下咪知
但好難count因為每次出既怪都唔同

我淨係知pvp無影響

岩岩75lv, 3星應該開咩職好

冇所謂 睇你想玩咩

望完個網六星怪好少野會掉裝 咁睇黎都係直上7星先開道具黎打好D

物/魔揀左就一世
3星轉職好重本了

唔覺話有咩職明顯弱d

1 血唔死真係好撚狗
反殺我幾次

試過連打5次都唔死

7星仲少佢多左啲boss既縮細版，但永遠都唔跌野

升50lv第二個世界 完全打唔贏

其實6星d甲好正

因為玩物攻 好似得雙頭熊係會掉單攻既武
其他都要王出所以覺得冇咩野想打咁
咁真係升定2把5星交換黎用算

好正常 第一個難關，慢慢磨

5星bolt
Katana 都幾好用

主用緊龍劍
依家另一邊開始升把KATANA
咁由把KATA上到LV10先拎返黎 長放係強化屋

我都係咁，本身用bolt但無料升，
之後跌左把l katana就升緊上10 2日後先拎得翻，
連埋件龍甲一齊上10.

打王跌左把頂沙蟲劍，都升唔到盡

龍劍其實料夠 但跟暗屬打親D暗同骨打唔入好煩 到5就停左
期待一下KATA先 (最衰返工果度冇強化屋 冇理由射1萬去起..

時間就係金錢阿

玩法師，遇到四星隻SLIME 咩屬都唔怕，可以用咩方法打

magic strike

世界上冇野係DE打唔入既(物理IMM 除外)

WY龍 打親都紅色字 平時打暗用TRI出紅色 用DE會變返黃色
係佢咁煩要打幾轉
依家係差佢同雙熊未秒到 其他既6星都秒到晒

Bolt 2

所以要自己醒目

已經試左開道具打地城無用

終於有時間玩，點解唔係杖

Thanks bro
而加訓前點都要打一次地城先
唔係解唔齊任

轉左Majestic
但發現唔太夠mana
除咗裝備之外
有咩方法可以加到mana???

轉職

150%7星杖
收貨

返工偷打raid boss 慘過乜咁

我想問有無國家可以入
新手40lv

有冰有電自己揀

玩左1日而家63lv，公司附近得個shop 打唔到裝唯有瘋狂爆水打怪

有SHOP先係正路

我土⋯⋯

開過AC
有SHOP 打到把武 幾個鐘就50UP了

OR有錢既課金轉過黎

999 新po rdy

助攻